[世紀難題］有圖，比你揀你要左定右

好難揀，但一定要你揀一個你揀左定右？

左
右

咁撚樣衰真係好難揀

左邊個嘴...
d牙同d牙肉...

左

全屌

就算左邊都唔係話樣衰呀
行街見到可能都會望兩眼
連登仔要求真係高